正式宣布公務員全部都係共產黨養既狗

老喜認同

納稅人俾錢
共產黨無養

只可以話係奶共狗

咁事實係喎
一個仆街政府唔係得一個人
係由呢十幾廿萬公務員甘願為錢成為政府嘅齒輪
個住街政府先得以運作去作惡
所以無一個公務員係無辜
唔好以為你反轉張證件影張相出個post你就係好人

你為薪酬福利助紂為虐係對香港人不義
你一邊收錢一邊反你僱主係不忠
你地只係不忠不義嘅賤人

本來各為其主係無問題
正如黑狗咁
大家擺明係敵人
各自做自己嘢就得

問題就係果班撚屌一邊打政府工
一邊幫邪惡政權運作作惡
一邊賺香港人血汗錢
但又唔想承受香港人嘅鄙廂視同唾罵
做埋哂啲廉價表心跡
反轉張證件影張相
念力抗共
口水反政府

說穿就係想兩邊都是人
又要做雞又要貞節牌坊

為薪酬福利助紂為虐對香港人不義
一邊做衰嘢一邊出糧又一邊同僱主切割是為不忠

一班不忠不義嘅賤人

所以到時冇得移民

分化post 拉

邊個有得督灰

小心連登啲公墓猿入黎屌你老母

hsbc咁

建議處死全港公務員（5)